Простой компонент Tabs (вкладки) для Vue.js.

## Установка

1. Склонируйте репозиторий проекта к себе на машину.
2. В консоле установите зависимости с помощью команды:

   `npm install`

3. Запустите сборку бандлов командами:

    `npm run build-js`
    
    `gulp watch-scss`
    
4. Откройте файл index.html у себя в браузере или разверните проект на виртуальном хосте.
